張偉健 年輕時帥氣堪比 蝗星「吳亦凡、鹿晗」

咪撚啲乸形同男人比

喂，張衛健靚仔得嚟真係男人，點都襟睇過另外兩個，拎嚟比唔同類

好似漫畫人物

頂真係似 好似漫畫走出黎咁
靚仔到好夢幻

等睇兒登仔 話佢衰矮 幾靚仔都冇用

第一張 浦飯幽助

幾時開始光頭

西遊之後

有冇人解答下佢點解變咗光頭

曬傷左個頭，生唔到

西遊之後狂拍古裝剃得頭同痴假髮攪到D毛孔死哂

key work 周星星

好大犧牲，靚仔無頭髮差好遠

以前d香港明星真係是但執件都秒撚晒依家d韓仔蝗仔
唉 風水輪流轉

佢唔係俾人話佢拍一套西遊記就當自己好勁，冇毛就咩都唔係，所以剷光頭咩？

正解啊

張講呢個講法之前已經認左剃頭剃到生唔返

可以查證 佢之前個頭係光到反光 無晒髮囊果隻
依家大帥哥睇到果啲好可能係紋落去

點解剃頭都會搞到脫髮
咁d和尚剃剃下咪可以以後唔洗剃？

剃得多就會梳,生返都唔好睇,1仲有就係D膠水痴假髮會痴到D毛孔吸唔到氣,長此咪死囉

之前仲諗坐剃下光頭

第一張有啲似吳彥祖

不過吳彥祖無論點都係屌打全世界

你如果係用電髮剪個D唔會嘅,佢地拍清裝係要剪完再用刮刀刮先會啫

好似大空翼

靚仔到 估佢唔到

做咩個個見到張衛健有頭髮好出奇咁嘅,無睇過超級學校霸王咩

唔硬脛咪有頭髮囉

佢光頭仲撚型

雖然係 但都證實左靚仔係光頭都好好睇好順眼

Agree

唔係都有米7？
係tbb啲男藝人太高姐 個個都米8

佢個樣好正宗香港人樣 好多港星以前都有呢個feel
香港人同大陸人真係有樣睇

鹿晗個樣真係好屈基

咁講真,通常最樣衰都係個D地中海個堆啫,所以話男人應該一係有一係無,髮線一後移就唔好心軟啦

好靚仔

真係大帥哥

好型

又係度夾硬吹捧

第二張

第三張好正

係波樓見過佢，一定無米7。目測163-165左右

屌 完全估唔到佢係偶像派

人地講緊當年好靚仔喎 點夾硬吹捧呀？

浦飯幽助？

乜網上啲身高全部都咁流嘅

同郭富城個套

中国咁撚大 十鳩幾億人都冇個打得嘅

香港人少少靚仔靚女比例高勁多

睇番超級學校霸王..佢同楊采妮差唔多高...應該165左右

以前啲明星先叫靚仔，城城、古仔、希哥、林志穎
而家果啲叫油頭粉面、乸型

老老實實,佢光頭個樣都已經好屈機

痴線。真心似，個look, 髮型，衣著 都似到十足。

去日本d forum 開個post, 睇下會唔會有日本人都話似

好靚仔呀

child 登幾多小朋友你知架

佢真係配過幽遊白書幽助電影版同vcd 版

衰頭髮

其實佢配得唔錯
只係郭志權太勁有比較

吹啦

靚仔過添啦
吳亦凡呢啲人造人

當年新秀佢唱完仲有打空翻
佢運動能力都好勁
其實都幾屈

佢老婆就爽啦

你都on9 班蝗星全部都整曬容 點可以拎嚟俾

佢有頭髮嗰陣真係好撚靚仔

以前佢tvb 做配角, 都咁靚仔

依家洪永城果d 奇奇怪怪咁

好基就真

可惜太矮

食開屎？

殘體慎入 以前既張衛健真係好靚仔 或者可以用可愛黎形容

這裡是兒登。。。

有頭髪邊個想做張衛健

好有金田一feel

咪撚玩，要真係靚仔先carry到光頭
試下剃曬咩吳亦凡鹿晗啲頭髮，一定柒過咕喱

講黎懶型，估唔到有傻鳩

眉清目秀就係呢啲

咪on9啦

唔知係唔係睇慣咗，我覺得佢冇頭髮仲型過有頭髮。有頭髮就中年小白臉，冇頭髮有浸佬味。

高下立見

點解我咁靚仔都要甩頭髮

好撚樣衰

擺脫唔到浸小白臉味

屌一日一個post，一個讚完另一個又彈，彈完又再讚過，想點撚樣呀

彈果個比人圍插都潛左水LA

佢光頭都好睇

除左身高輸之外
張偉健後生靚仔到仆街

古仔之外果幾個都係矮

佢真係要多謝哥哥

誰
哥哥？

張國榮

型到跌渣

你會日日癡膠水落頭皮到咩

拍得住張國榮

後生黎講真係有得比
不過哥哥台風+100%, 老少少仲有D 佬味

有無人覺得佢有小小似愛回家個金城安

哥哥真係好提攜啲後輩

佢新秀唔係都金奬架咩
張國榮都係幫少少姐

首歌提攜

好撚白淨

屌你 又真係好靚仔喎

很多年前，有一位年輕人生活窘迫，靠著自己每天晚上在酒吧唱歌得到的少得可憐的薪水勉強度日，但是在他心中，卻有一個美好的理想，就是成為一個人人皆知的大明星。有一次演出完後，他在後台看到一人的桌上有一份通訊錄，上面有當時事業如日中天的張國榮的電話，於是他就把他的電話號碼牢牢地記在心中，回到家裡，他馬上打給張國榮，可惜張國榮不在，是他的傭人接的電話。之後的日子，他幾乎天天都打一次電話給張國榮，但可惜的是，每次都是張國榮的傭人來接，但是他並不泄氣，有空他就撥打這個電話…有一天，他所在的酒吧的老闆告知他，明天他不用來上班了，他，失業了…回到家裡，他沮喪無比，他又撥打了張國榮的電話，沒想到，這一次竟然是張國榮接聽，他興奮異常，他告訴張國榮，自己是他的歌迷，而且自己也是一個唱歌的，但是現在失業了，他是否能幫一下自己找一份工作…張國榮聽罷，說明天他和一些朋友在某個地方有一個聚會，他可以來一下，然後看看他值不值得幫…第二天，那位年輕人如期赴約，張國榮叫他唱一首歌，那位年輕人就唱了當時張國榮紅透天的《風繼續吹》，一曲唱罷，張國榮說，我可以幫你，現在某個電視台正在舉辦第三屆新人歌唱大賽，我可以推薦你去參加，而且幫你培訓一下，以你的實力，進入前三名是沒問題的，你願意嗎？那位年輕人猛猛點了一下頭。

佢好似之前係d大陸節目到講過 以前紅左係香港係威係勢
當佢想係大陸發展個陣就比人串佢 一條毛都唔值
之後就一野鏟光曬佢呀嘛

不過衰在生得矮

用矮換靚仔

哥哥

細個靚仔+得意
大個好撚有男人味

但以前好似冇人讚過佢靚仔

第一張係浦飯幽助校服look

張「衛」健

以前太多靚仔啦， 90年代有華仔， 黎明， 古天樂，哥哥，梁朝偉

佢扮龍珠孫悟空真係好撚fit 係幾眉精眼企

雖然超級學校霸王幾好睇
但我覺得當年Dicky唔係太Carry到，而且導演明顯太想佢扮周星馳
後來成形到演技之後就好正

咩堪比 係型過

上面話剃光頭都會冇頭髮架嘛

其實佢個名係張衛建

證明你靚仔 髮型身型係無所謂
所以大家唔洗因爲生得矮而自卑
真係好勵志

南光太郎

呢兩條醜到on 9

呢個眼鏡look真係j死我這個眼鏡控

綠帽look都唔差

好靚仔！

綠帽

咁點解剃鬚剃極都會生返出黎？

係唔係幽遊白書個主角 我睇過幾集唔記得係咪佢個名 但第一眼睇到幅相就覺得似

做乜近排係咁吹奏佢。好玩咩。

佢年青時根本唔係以靚仔見稱的。
但點講都好過班乸型。

你有自由鐘意乸型我都有自由唔鐘意，fine?

靚女粗壯都可以緯為奇觀，男人老狗槌你小胸胸真係唔知想做乜撚。

carry到光頭都知佢靚仔

第3張

一定唔係 係因為俾人話佢係靠多毛先紅到，啫係串佢靠孫悟空佢先紅到，所以佢先變光頭

咁靚仔都要戴綠帽

佢自知光頭都咁靚仔....
你試下叫吳亦凡、鹿含光頭

光頭都咁靚仔邊到搵

點會前面都無剃黎拍清劇，前面唔洗痴架

明明係大陸人但完全冇個種蝗味
講粵語係唔同啲

90年代牛仔布look都型過班乸型泡狗

痴線
佢廿尾三十頭個樣好似仲後生過佢廿幾歲果陣look

佢個樣除左靚仔，仲係一睇就知係醒目仔

超級學校霸王 佢個身形一d都唔乸

咁靚仔點解要痴埋杜生同白粉康兩件極品

用雄性角度去睇
後生的成奎安吳孟達都屌打吳亦凡鹿唅
但依家d 女就係鍾意乸形嘛

呢種小生樣都要吹棒
條友係咪吳亦凡fans黎？

其實梁生都唔係好得去邊

柒撚到呢

你講咩話

面型好似唔同咗？
btw，真係幾靚仔
對眼夠大夠精靈

Ching Sick Ball

Wake up the Hero!

佢係帶住其他三個搵錢咋

哇屌眼鏡look

點解剃頭會光頭，剃鬚唔會變無鬚

眼好有神

城繩同林志穎混合

左邊個個哥哥好似大陸食麵gif個o靚仔

光頭黎講彥祖都無佢咁靚仔

張衛健、吳亦凡、鹿晗都一樣靚仔WO

師兄都好大愛下

痴線咁靚仔

後生版得古天樂可以同佢一戰

個人又囂又串，鄭則仕單野已經睇得出佢係一個仆街黎
呢D長期依附大陸既偽人，係連登仔先會吹奏!

男人真係要白 頭髮夠多先靚仔

好似張柏芝

靚仔？？

偉你老母

咪同咩bigbang差唔多高

講起真係好似

佢唔係全個頭有事,但特別剃得多個D位會越剃越幾同梳,咁有痴膠水有假髮up住個D位死咗,比你前面無事,唔通你淨係留前唔留後咪仲撚樣衰,咁咪索性一鳩剃鳩哂佢囉

留撚到咁樣,比你會唔會留

用人同畜生比？

失去了頭髮，但變更強了

以前新秀係一個體系
即係梅豔芳會帶住都係新秀出生既 (連何韻詩第十幾屆都會照住佢)
張衛健佢第3屆都叫師兄咪都會帶住果3條野囉
尤其白粉康同梁丙佢都幫唔少

btw係 張衛健

蘇永康講唱功夠料開concert wo
梁漢文都多歌過Dicky
Dicky係拍戲搵錢多姐

好似係肥貓攞咗啲錢去搞其他野，張衛健先叫佢還錢

梁丙最廢wor
開演唱會都係靠多嘉賓朋友
如果唔係D飛都賣唔出

張衛健大陸咁紅
登下台都賺好多啦
個時big 4都係張衛健接濟梁丙先搞出黎

講歌姐
搵錢Dicky 係多好多

隊野本身好似係諗住預埋吳生

吳國敬中學同學

基因問題 笑鳩佢矮有咩用
以前啲人160-170好平常
點似而加混哂種 15歲都180高

邱淑貞春麗

原來佢有頭髮之後同我表哥幾似樣

點解我咁靚仔 但

真係幾靚仔 粗眉大眼 有英氣

輸高度
但佢個樣真係童顏，話佢3x歲都信

唔係話啲咩 4大天王有三個都拍
但佢都仲要做主角 雖則玩野片 但都幾痴線

因為佢以前拍西遊紅
有個導演搵佢拍劇，張偉健覺得個片酬未滿足到佢，而個導演就串7佢，同佢講：如果你頭上一條毛都冇，你係唔值錢架！
之後佢就剃光，就去大陸拍劇，證明自己。方世玉好似就係果時拍